# Softaria

Перед запуском приложения зайдите в `src/main/resources/mail.properties` и измените следующие настройки:
`mail.smtps.user` - укажите свой email-адрес, `sender.password` - пароль от введенной почти, 
`recipient.email` - адрес получателя.

Для запуска программы необходимо подать на вход 2 JSON файла, содержащие информацию о состоянии сайтов 
на вчерашний и сегодняшний день с соотвествующими ключами. 
Ключ для вчерашнего дня: `-y`
Ключ для сегодняшнего дня: `-t`

Возможно, для того, чтобы отправить с указанной почты, придется использовать инструкцию 
https://support.google.com/accounts/answer/185833?p=InvalidSecondFactor&visit_id=637337230510797439-2793192871&rd=1
(для Гугл почты).